[I]白貓Project前玩家討論區#143 挽留鳩毛頭

就快見唔到牙鳩

牙鳩

星期四宣佈埋即將推出白猫2

由米拉 大小姐 阿伯開始再出過

阿伯嘅地位係咪姐係火影嘅三代目火影咁
永遠最強法師

又一個post 白貓一定好好玩

24蚊餐收200所持以上ac, 意者pm

大你一個魚柳包

呢條手足日日都放笑料

留名拜阿鳩

個個都回家了？

LM

我愛白貓

老老實實
新高登apps係幾好用既
係無得向下碌refresh呢點差過呢度

真係無人

好撚驚

molamola

返高登囉

返咗巴哈

返左ptt

雖然話連登好多野都可以改善 同連仔開始步高登後塵
但想返去食啊Joe屎既人咪返囉 快d躝添呀

搞版主唔緊要 唔好比#9就得

chok主

chok9

me on9

team chok

兩老婆一邊撐祖一邊撐連
又有野睇了

雙修無難度

#me on9

寶寶同局長最後每人射左幾多次

切左，因為再射就有生命危險

岩岩返去望下
綠葉ching竟然俾牙祖bam左
黑色綠葉草molamola

咁咪好,個動物台成版都係佢啲post,每個post10幾頁都係得佢回,仲恐怖過井9

無新漫畫睇

點解會比人bam左

入咗去世界大戰post
唔得閒入嚟哆水

大咩戰丫 岩岩去吹水台數一數

1分鐘有成60幾個post 仲多過前幾個月

愛回家真係得淡笑

世界大戰post 好多笑料
問佢哋點解高登有成兩成大陸仔上 點解from china access ranking 排成1千9
有人答好多廣東人上 又有人話買流量啫 唔係真係咁多中陸仔嘅
笑撚到我
當人冇上過高登咩屌 我都有icon 架

非洲新手254所持可唔可以加多兩隻脆弱雞翼

有矛拎些牙？

勇b

佐倉gf

歷史又要重演

派CHOK去試試先

手機版gvg type?
但通常e d出名既人有份既合作多數死

幾時出?

對戰手遊咪又係鬥課金
仲要係C社出

派傻吉歐去

APP台兩大先鋒

垃圾專家

連角色任都要cut鑽
得6關故事加1關打怪

幾個月前整既野,忙到仆街

唔係掛

直接戰女大改好過啦
又出隻新野

btw真扎黑肉

但係我相信會長命過Pani pani一個月

如果真係對戰就有排企
實有班傻鳩狂課爭第一

ok 出澤城既話即玩
btw d 3D模仲係好似上世紀整出黎

果陣我開完都係冇理,家下先真係睇

見到腦魔

上釣 又騷又黑肉

其實阿鳩做咩事有冇懶人包

有無圖

去食女準備唔撈

之前佢開個人直播話
想開白猫2
想生仔
其實果陣入c社係做面試練習無諗過會入左黎做

面試練習
咩嚟

應該係鳩apply d工黎拎面試經驗

Yes!

當時屎社仲係細公司
唔出奇

無聊單抽中廢柴女神

55

冇啦冇啦抽理武得返50石

屌你老母啦 我啱啱單抽饅頭

抵啦

諗住課幾多抽菜撚?

Ipad

釘宮音既角係ipad有咩問題

G

ipad點做g

曾經的巴基

好黑仔 fgo唔中阿比 回歸白貓

仲有2個鐘先放工

點解你同佳b成日追擊我??

點解

yes never lucky
pad又唔中矮仔
白貓又得返幾百甩
今朝又失眠
好橙

點解你成日追擊e bra?

仲有900石

我關心佢姐 佢兩隻抵啦我喎 ??

你中唔中阿比??

抵啦都係關心

唔中,好想課金但又就到正月

強度如何

開台啦 聽講勁

xxx:真心呢隻野勁在高集星易爆擊
打咩職都好爽
仲可以回全體30np
打狂職 44lv寶具已經打超過十二萬
癡線

仲要係紅卡

我都唔中 我仲要抽埋 倉底課金石
本身我1月1福袋 唔使課金 因為仲有倉底課金石
依家玩完了 好sad

對蘿莉零興趣

擺到明 係3南卡+ 爆擊回np 再加大力寶具 主動技3t +30%寶傷 +30%np on999
仲要蘿莉 chok仔最愛

今次隻黑肉都勁有肉地

I know that feel bro

邊個追擊你??狗黎

哦 get錯
大家都never lucky 唔中阿比

搵人講下野啦 成日我做dead air個個

我已經準備好了

釘宮出先?!

點留石呀咁

好想睇右邊嗰隻同獸人...

布歐叔

其實分幾多批

8 每次1隻

大家都unlucky
仲有咩好講

g持日替
成批淨係想要巫女

如果茶熊都推唔上TOP1咁真係收得皮

茶熊2隻英雄角再次神解

過曬氣啦

nope

唉

無可能啦
你出pool,人地都出pool
無可能嬴到fgo

pad聖誕pool都未出
成班巨巨等抽

冇留意PAD
點解可以出極都有人抽

pad咪又係過氣驚

Pad剩係登入就算了

錢多

入得返頭10一日都當嬴左啦
仲諗top1😂

巨巨想比錢買張靚畫
上個月閪撚到隔日要打次壞滅級
打齊再派個壞滅級城「送角」都大把人打
真係唔驚無人玩

除左偶像g俾錢買top1之外,我都唔記得對上一次top1係幾時

如何回到當時

今個月會有幾多個池

今日互射左幾多發

周潤發

茶熊又預左能力廢,有隻打到1千萬都偷笑

是但啦

仲玩

得魔王入到茶撚都麻麻地有性趣

在美下載兒童色情影片 中國留學生被判囚10年

最冇興趣係魔王

後面兩個

咁就10年

司徒奈奈有上連登

就係我

明眼人假膠黎
次次有熱門話題都會見到佢講on9野引戰

傻西

How much
我估我真係無條友咁癲
下下問人幾錢

公海乜都唔好信
有出入動物台都知佢假膠

我櫈帶土變真心膠唔抵

一齊笑佢啦

歹徒又勝

究竟強度廚抽唔抽得過隻蘿莉
凈係打狂2倍 好似好雞肋咁
B寶具 但係3藍卡

貼box see see

習慣就好

no la
其實我等緊魔神saber
點知一等就兩年

今次隻黑肉正過魔神saber

咩後面 乜嘢都睇唔到

圖？沒玩fgo

魔神saber

黑肉

法米通子安雙變左top1

垃圾網快啲執啦

我 有強化過咩？利申完左帝國個活動之後就沒用過個角

法米痴左線

第一係梨 第二子安 第三先係男豬

佢有個榜唔計神解架嗎

原來隻黑肉係月兔BB配

個個都有齊la
點解唔計

仲痴線過焗腸吹奏甲由

Rich

原來肥KEN心中係真梨控

#me too

唉 呢兩日都好撚害怕黎緊4次十抽一都中唔到魚蛋
加埋上次就總共8次了

???有送?

做乜鳩

聽日會講
我呢d大股東有得睇左先 sor

有凱旋咩？

講到明大感謝祭 9成9都係凱旋+十抽一人+武啦
佢仲有咩可以出黎感謝玩家呀
唔通re多次島咩

出咩都冇所謂啦

冇魚蛋猶大點top1

會盡快中返

反正都唔中

每日一關大感謝關10甩石唔得牙

每日一關

開兩日

又報應

阿鳩唔撈大紀念

今次牙joe真係博盡

其實用電腦上高登/連登有咩問題?都開adblock架啦 成日話要免廣告版本?

不過用電話上就真係好煩 有時有d廣告開緊adblock都有

我仲用緊咒雙
想中魚蛋同法王龍專咋

係咪又有新成語學

躝啦

仔細一望LIHKG 個vip就到期
連仔唔知會點呢

24號先過期 應該會磅水續

除非連尼住又做埋d on9野辣慶我

唔會啦 連仔識做人好多
起碼唔會串77

早晨

5小時前

年末に向けた大キャンペーン「大感謝プレゼントフェスタ2017」を準備中だにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
まずはその前夜祭をご紹介するおせニャんを本日準備中です٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
#白猫

咁早出公告，一陣派垃圾等笑

關心你呀bb

大感謝關
每日10甩

是咪又係youtube出條片就算

每日5粒, 不能再多了

怕D課金玩家無曬意義

仲有人課金

係

一上3ke已經有得笑,保底選拔

如果想刷6色星石打冰關好

大感謝

惡夢10星好似最快
唔記得係咪呢關

有凱旋可以抽返maru果個pool..

保底選拔又拎返出黎

選拔保底我記得好似出過一次
音角果set?

果陣都追唔到,re完狗都唔屌

又係大難題, 凱旋都唔知抽咩好

神將又冇咁快會加入去...

king

得明星會 四神 情人未齊
唔知點好

課定唔課?
唔課就咪諗啦,根本唔撚會中限

唔覺

你班法老

寶寶大把pool可以抽，但上次乜都無，呢次睇怕都一樣

睇黎合作pool復刻無望
好彩re0有抽齊

係咪有得抽返男豬？

如果有凱旋免費反而想抽返re0果堆，屌又無

抽KC算, 反正得1隻

冇偶像g

無maru...

除左情人四神
個個pool都差1隻
真係唔知點抽好

想抽返霞寶寶

正常人一定抽ZC/帝國

Top1子安雙

實力主義

寶寶都係
個個pool都差1~4隻
典算巧

原來有偶像g

冇魚蛋

10抽1 我既目標都係魚蛋

正 可以用凱旋送果d抽去抽明星汪汪了

痴線佬CP

講到馬場比你免費抽咁

子安用魚蛋嫁咩
我用咒,呢隻覺得補武技超煩
唔洗補可以係咁派生s2

每日一抽

方便咪咒
想力水好d咪魚蛋
好似係

可能會好似白網咁做mission, 拎10+1劵

班新手又可以抽齊zc,帝國,荼撚

唔好呀
唔撚想打野呀

yes
只想課金

凱旋特別易中架吊
你睇下chok今次中幾多隻就知

非洲人表示上次凱旋一隻都唔中

今次無明星會?
上次我記得有卡麼咩抽

屌你老母冇初音

抽KC點睇

露卡都係凱旋先肯出黎

希望十抽一加埋正月
咁就可以中埋正月槍專

有男女主?

用翼槍啦你
一樣有緩回

今次有冇送老手一千日四十抽凱旋？

上次all in抽SH都唔中真扎

禾刀系

今次應該抽zc
放棄真礼g

我抽明星汪汪

霞寶

屌出片未

非洲人表示一樣牙

是咪有得換返專

是

係喎
魔王弓專

u地fatfat la

14號生放

未出10抽1 屌你老母

男主要勇者武先有top1

呢個前夜祭不如執柒左佢啦

如果無魚蛋抽你會點？

唔會冇 佢擺埋落聖誕先出姐

如果真係無呢？

阿鳩好純情

咁咪等下把勁d既武囉 唔通可以點呀

條片好撚廢

總之14號睇放生

有梨弓係咪爆左機

係咪好似送一下10連？
大感謝

無明星?

送一下
茶熊2015+16前+16後過晒就多3下

我屌最尾仲以為乜野大件事發表

乜都冇

屌 今次冇老屎忽免費抽

中井把聲成個太監咁

黑劍黎

好柒，十足十戲入面讀書好多個種變態殺人犯

多1下咋

屌 垃圾驚

原來佢有份製作

送得過兩次凱旋

感謝jor未

all in魔王斧定帝國弓好

帝國弓top1喎

個中村AP把聲好gay

多謝牙鳩

大感謝祭

成班唔識中文

$#之告白

總合+2017年的部門, 獎項都只取一名 (計算的日期 請看下圖)

總合部門有6個獎
2017部門只有2個獎

1.「任意關卡打完最多場」的獎
2.「累計遊戲時間」的獎
3.「擁有最多倉庫角色」的獎 (僅總合部門)
4.「建築物數量最多」的獎 (僅總合部門)
5.「武器技能更換(洗技能)最多」的獎 (僅總合部門)
6.「看板任務完成最多」的獎 (僅總合部門)

總合部門 : 自選角色*3 +追憶*12 + 記念雕像 + 記念協力貼圖

2017年部門 : 自選角色*1 +追憶*12 + 記念雕像 + 記念協力貼圖

姐係up乜鳩

感謝祭都搞前夜祭

即係GTRJ可以拎「擁有最多倉庫角色」的獎 (僅總合部門)
自選角色*3 +追憶*12 + 記念雕像 + 記念協力貼圖

屌,又玩on9野,c社真係最識撚玩家既營運

姐係鳩簡個玩家出黎送野比佢？

姐係唔撚關我地事

即係關你撚事囉
29段大神,齊角課長先有份玩

局長又勝

拎果個可以話俾人知自己有幾on9

On9

YES, 可以自選6隻了 揀邊6隻好

即係富者愈富貧者愈貧

SS Rank 【魔導士】ミラ 米拉 【魔導士】ジョバンニ 喬望尼 S Rank 【槍兵】アンナ 安娜 【武闘家】ミオ 米歐 A Rank 【武鬥家】ミカン 【戰士】テトラ 【劍士】カルディナ 卡爾蒂娜 【劍士】クライヴ 克萊武 B Rank 【槍兵】チェルシー 切爾西 【弓手】ジェガル 【弓手】アマーリエ 愛馬力 【戰士】カモメ ★3也可以使用的角色 【魔導士】パン 潘 【魔導士】モモ 【劍士】シャロン 夏隆

選拔可以揀阿伯
最強魔法師入手
仲有崔建邦

關我蛋治

有份攞獎嗰啲真係需要呢啲垃圾

玩左兩個鐘白貓,好攰

最好一石都唔好派比啲乞衣

好野 新手唔使俾老屎忽恰
大家都係得2個凱旋大跳

咪派10選1,10連，哪有石

有無人想清曜日?
7個曜日x3場

選拔10選1都唔知有乜好簡
應該都係簡晒堆陳年舊角就算

走數又勝

大大個曜日宗師係度你唔叫

簡條粟米返黎懷念下
不過一定中隔離

曲線引緊佢
好想感受下釘宮力

ok
呢個夠簡單，應該明

選拔角色10抽1 (登場中的與名星會除外)
*在必出選拔角實裝前已經重置島抽掉的玩家可以選兩次

送2隻完全用唔撚到既角比我有咩用
陳年普池角又無咩想要

其實我星石見晒底,真係想打返少少

拎兩隻第一期扮老屎忽

我升左2野到17lv
見到唔對路，一個lv用你成千甩
都係唔升住，每種留定6千甩以防急用

邊隻神解選拔可以拎出黎用
吸血鬼蘿好似ok

我無理到照升,依家6色幾隻都得返幾百甩
幾千甩果D又無武石,唔撚想刷

咒島第2關我帶齊武入去點解開唔到門

答我plz

要極咒武

咁我要點知把野有冇升到極

把嘢有個極字咪極咒無個極字咪唔係極咒

可以進多次..

開到咪即係升左

屌西又要肝牙
不了

補禮物icon點扮

🌚

選拔都唔知揀邊隻好

黑劍宗師一早9999武石LA
6色星石佢可能會理你既

我揀黑騎

白貓真係on9食電game
用iphoneX玩3粒鐘就冇電
我轉G可以轉成6.7個鐘仲有40%電

放工終於

真可怕

一日咁就玩左10粒鐘手機

仲要係玩白貓

聽日mhx beta

仲有人玩白貓既咩

局長同龜仔

等訂主題gay

聽日係dl之麻 都未開測

呢兩日爬住山先

有新機撚兩撚姐

好玩唔玩,玩屎

湖連敗人

我尋日都撚左兩撚

今日玩人中2 白貓bye

Chok化

咁明天見

唔準笑

mhw冇frd有ps4

個個都switch

傻仔先玩switch

長頸鹿話自己傻仔

Mhw約戰未

又係到集氣

求抱腿

黎緊留日本過年，有冇人要我幫買白貓福袋？

白貓福袋

d野好雞咁

又要比人笑

想要月曆多啲

高估左，只係3d射擊

有新GAME撚下先, 好過J白貓

感覺普通

我識全部有SWITCH嘅人都有PS4
個個都PRO

個個水鳩我買switch 一齊玩孖車MH孖寶乜乜物物
結果一開PS4見到啲SWITCH友上哂線
又FIFA 又咩PRO SOCCER又DQ

FIFA班frd都係買晒switch

我識有Ps4既 冇switch
有switch既冇ps4

應該話熟果d

有ps4冇switch

但係ps4未壞都好難換pro
但係用唔到4k

pro用家表示用緊電腦moon

明日(12/8)開凱旋池，從情人到帝國除紅蓮1、合作以外的池復刻

係咪送幾十抽, TOP 10 得5隻

爆左茶1,2就TOTAL22抽好似係

凱旋有乜勁野 未比人打臉?? 大家提議黎睇下抽唔抽

想試下4k打Horizon

聽日開成十幾個pool ???

帝國嗰兩隻冇抽過
異色瞳係咪好勁抽 個樣冇乜興趣

送都唔抽, 4I我偶像

齊晒表示要抽星虹

有無信心拎到綜合部門獎

真扎法係咪好勁

定係月見劍

我唔知送 對上一次送44抽 中水母雙

你抽乜都無分別

橙

暫時公認top1咁囉 不過我自己覺得有梨弓的話可以等下一隻勁弓
如果唔好聲優井9的話

top1唔係男豬咩

top1弓囉

佢果啲獎係咩黎

唔係帝國就男女豬啦

所持數最多 送3隻自選角

無牙

依家齊角好似過500?

原來仲有普柒任選一隻

含淚抽偶像1

無專既話真係無撚用

戇鳩

agger

局長個wallpaper係咪轉咗

你咁關心我既?
係咪又明抽暗踩ME?

未計英雄 2,3星角 464隻
好似係

邊有料踩局長

唔識玩了

Me想要汪汪

哭左 得4百頭

兩隻 十抽一 好似係

最抵就Zc2隻 帝國2隻 月見劍
呢5隻我會排男主>弓>月見=女主>子安

唔知抽咩好

歹徒齊曬

狗黎

點解情人後又有魔王弓
定我記錯

情人差槍法雙
四神差青龍
點簡

露卡星虹

男女主、愛夏

今次無明星會抽

無

花式曬

凱旋對重課狗根本多舊魚

我明星1/5喎
橙 無得抽番霞寶

三週年送幾十抽一隻都唔中，完全無期望

牙遲

駁唔到,唔洗石抽係咁
平時用50石就雙限

男主女主 帝國2隻
呢4場隻都冇 抽邊個好d?

帝國

帝國2隻都現役 女主已經跌出top10

最常用果隻係帝國弓
btw 男女豬都無學咩人玩白貓

走啦

白貓post咁多位高層 有冇工作可以介紹比我

好耐冇用過帝國弓
呢排用梨多

清關 一定係用邊走邊打愛夏多
但之前咁岩出咩討伐 就岩轉轉轉

無得擊破回sp已經輸比女主啦

帶土你幾耐無玩白貓?

今期把弓專咪回SP-.-"

冇梨呀

宜家隻限弓把野/你老帽

就係你燈女主燈到出top10 歹徒又勝

愛夏火屬 把弓水屬
已經輸左啦

少少屬傷有乜撚所謂
同埋仲可以用你老帽呀

jm9呀9up都6個吳妥力
咁想我茶熊齊限?

幫你加多個

比我中隻啦
好耐冇中過

少佐寶寶

我都係牙 比我中隻啦 好耐無中過好野啦

有冇網可以一次過睇晒堆普池
就咁諗淨係諗到1隻MIO係好想要

個個pool都差1~4隻
典選擇巧

雖然唔會中

聽日有2隻

邊隻勁咪邊隻

其實個個最多角既獎，講明最多角先有份
99%有人齊曬，咁送3隻俾佢可以選d咩 ?

都唔知抽乜
戰力最強只係差子安雙入隊

呢個真

諗緊博唔博四神
4隻都矛機率好似大d
但四神果時有5星up未？

未 如果但係中左都係曬氣
博下勁既角好過啦

一個凱旋
就引曬你地全部都齊角既仆街黎

寶寶有咩勁角無 ??
無寶不落

四神不撚如博單吊果d
果幾隻神解用唔用得都成問題

最好抽男女主同井九個pool
其他有愛先算

On9連出幾個

仲有月見劍
真係好好用

碎愛強角

普池點揀好
得隻親生仔勁

屌佢呢次剩係加到去到帝國
想要又無果d好多都係果三大合作度(帝國同男女主齊jor)
再之前果d上次凱旋抽唔到
呢次又係博返果堆

醒少少啦 寶寶點會單吊勁角

魔王斧個地圖炮係咪同1.0果隻一樣好長時間?

就係想博下神解,應該都近

MIO 牙銀 船梨 熊仔 SOFIE 梨雙 黑翼弓 6爺槍 MIRA法 西面法
就咁決定

果幾隻神唔神解到都成問題

邊隻親生仔

係既 但真係好廢

目標MIO+船梨

好心你啦
10抽1呀
唔係10揀1呀

今次隻弓我都無啦
新神父榜度排名高過井9架
我就信新神父多過信日本仔果3個垃圾榜喇

想抽黎打惡夢呢D關
屌隻梨枝炮係長,但好快就完,掃唔晒
唔想係咁開技
同埋有精靈

以我既運氣 要中有幾難?

10500

唔怪得無魚蛋俾你抽啦呢次

魔王斧掃到D怪係死唔去喎

上面有人話要個普池角色表,唔記得邊撚個
活動pool果D自己filter

from kekeke海報

屌你啦 咁撚多講野 去同焗腸互含啦

10星惡夢唔會掃唔死掛ching

OK囉 又拎10500出黎
不過是旦啦其實10隻中邊隻都冇所謂
反正都唔係特別追強度

好惡

轉頭溫完書幫你試下
因為印象中真係好撚低攻

高攻過魔王弓少少架

黑翼

普池就算啦
抽有愛果D
一係搏未神解打後果D

仲諗住解嫁？

早期未入坑,邊有老屎忽既遺憾
所以真係唔知有乜好揀

揀左仲要抽得中
隨緣算啦,選d靚既看下門口咪算

早期d野分散晒係好多唔同account

我換過2次ac嘅
第一隻係初代布偶槍
第二隻係La La La Lu~~~
不過今時今日拎出嚟撚下嘅機會都冇
廢得太緊要，有神武都救唔返

啱啱打木樁
弓仲高攻過斧

又齊

最驚係今年茶熊抽晒,最後又玩突擊
唔知推邊個出黎做7日g

咪又係聖夜の奇蹟
渣ga

我入街場打協 個個都成3xx rank既

今年唔會玩到咁盡掛 我估

當你對隻角有愛唔想錯過n.0
就唔會理奇唔奇蹟都要衝
c社最仆街就係咁,要揸乾隻角既價值

小薯冇掟企

我得百幾

Same

抽咗4000冇艦長劍
單吊3.0
冇石又冇錢就唔追，算Q數

有錢有希望
無錢有內臟

仆街$#又抽劍心水
抽埋CHOK

你FD LIST個E幾RANK

del左好耐了

咩角都復刻
好在重有白梨係未復刻嘅唧

今日先第1日4/4

up乜

lolicon

咪係囉 齊唔到建

如果要揀 抽男主定子安雙好？

你個陣無玩咩?

我揀抽齊

一開始白修個陣玩左幾日 之後建築斧個期至新AC玩

老ass

依家我又唔覺得佢會咁
佢好明顯縮資源縮得好勁
對上幾個pool收入又差
應該唔會博呢d野,等陣唔賣得又白做

你咁講會比人笑

我auntiecon

邊個笑你 禾會唔妥佢

偵探加左新野??

菜撚15號先上
仲有成個禮拜儲石囝

聽朝太陽係咪要係西邊升起

我琴日講左冇人理我

我唔妥唔妥我唔妥既人既人

加左野
唔係就咁擺左落錢關到咋咩

有病睇醫生啦屌

呢兩隻簡一定男主啦
子安呢d廢雙點同甲由比

Hard唔知點解多左兩關
我幾肯定本身打齊

HARD個兩關好似係上次加DETECTIVE個陣加

果2關加紫色新難度果時就加左落去
係你無望下前兩個難度咋

仲以為有石執
del番先

我記得我明明 打齊 無啦啦多左個detective
上網睇話10/11出

Sorlysorly

屌你仲痴線過我

我無課乞衣 唔會miss任何一甩石 無理由架!!!!!!!!!!!

又有石拎
狗黎

你對白貓唔夠愛

唔係抽緊大介寶寶咩

你自己同自己講完野未

未

屌上次 應該打完hard 個2關新就以為完左
依家無攻略更新好煩 有無咩網有好似ailec個d攻略咁 岩我呢d deadline fighter

detective都係加埋7定8關,係要行小小地方用放大鏡
冇乜特別

新難度好似無加新野換,打曬佢就得(唔肯定)
同個建可以多升唔記得幾多lv

又係曜日時間
有冇人打半個鐘

夠鐘睇小宮

夢13唔係好啲咩

原來打紅蓮2仲好刷

我唔係全部要 本身齊弓雙 打多3本5倍齊埋龍變拳斧就算

就算單職我諗夢13都會快過曜日

咁是咪打？可以打一陣

半個鍾夢13?

得返好小錢 有冇咩關最快賺錢？

淨係要呢4隻既話打曜日快D
打半個鐘一定每樣多400-500
打惡夢打成個鐘先有呢個數啦

咩都得啦，乜撚石都無晒

殿堂啲料都齊左喇？

我開左書刷緊了 等我15分鐘左右既話我OK既

唔計6色星石 雙弓武石齊呀
之前打大劍石打左好撚多

屌仲以為咁撚勁打齊晒6色石
咁計我都齊弓雙啦

你呢4職既石要分3關曜日黎打喎
斷職計係曜日多 計晒4職一定係夢抵打

RJ一陣等埋地拖打

6色石遲D先算啦 佢宜家有惡夢唔難搞

新手留名學野

腩哥

沙叔

我OK了

收到風有班愛好白貓既巴打努力緊

寶寶想打但寶寶不說
唔洗怕醜喎

你開

白貓復活左?

OK 開左

-1 仲有冇人

年輕果時無知犯過錯
依家知錯能改

開書了

曜日5倍一場大約幾多星武

龍變嗰關3場各400
斧3場差少少700

我打埋呢場完書

完
之前同台仔打，個個都好似智障咁
我放4、5次s2都未完，又唔識用返房個制
果然呢到啲手足是最好的

THX

醉曖洋梨

菜撚5000

好似無新難度

5000石

菜撚25000

送得20抽？

自然醒

每日免費單抽 快活過神仙

cls 星期六曼聯主場對曼城竟然曼聯受讓平半

賭神又想累人跳樓

過肥年靠呢鋪

曼城累了 係時候輸

高水添
但係冇普巴一定死守求和 頂到盡都係贏半 仲要好大機會豬
唔好咁啦 我唔想曼城每踢一場你就害死一個人呀

對住冇普巴既獌點會輸

收到風今日再神解茶1

會唔會AR

switch 終於有Game玩

咩驚

如果全部齊晒d免費抽可唔可以比人？

BAYONETTA 3
美魔女

gimmegimme

大醫生又可以一次過追返2隻G

除左情人節 上面所有pool都未抽過 應該抽邊個好

利申:冇愛呢樣野

帝國 抽愛夏

帝國同男女豬

男主要抽勇b專,井9抽魔王弓專

我loop左成個鐘trailer

白金黎緊唔係要整GBF咩
隻魔兵有無發售日期

快撚D到3點啦
好想抽船梨拳呀

放工

bayo 1-2 2月吸左奶粉錢先

4日半工作

又冇maru同男神

3k又有人扮chok

Chok係一個集團

chok係一種精神信仰,只要有心人人都可以係chok

終於

林峰

黑翼弓係咪必抽

其實無撚用,弓起手超慢,你岩岩射
女主都過左圖
我寧願揀條栗米同阿伯果d記念下

曬氣 普攻屬傷加幾百幾千有q用

聽講又送大跳

男女主限定之後就棄左,呢排玩番,之後幾期黎講武器邊把必換

汎用黎講淨係得勇者大劍最抵換

最搞笑係9成武屬性1X>1XX=修左
遠古時代果堆改都無改
當找左數

屌 姐係宜家刷石係3隻茶熊hero type+1隻梨

呢隻要用咩武

屌唔係今日派10抽1選拔
咁你講乜撚呀 垃圾game

我屌你老母凱乜撚野旋啊

仲要追ching龍失敗 食屎啦

魔王 勇b

奇怪得2個大跳既

0位新仲間

都係玩住單抽先

兩大跳 中晒

六隻數字pool

有咩凱旋武必換？求推薦

都唔知抽乜好

屌佢老味 二十抽零new 8

隻game唔靠武器啦而家

到而家仲未抽到黑翼斧

平時1500石食曬屎都係咁啦
20抽=500石
上次凱旋無中過野今次都唔會有

同問

有冇人可以幫手試一場惡夢用3茶熊+梨弓有幾多石

兩粒星，結束呢個非洲回合

睇埋茶熊勁唔勁先all in帝國

2大跳4星都無

我要企位

屌條戇鳩真係好戇鳩

是旦 純粹試一場

3隻茶熊英雄角+150%
計下數咪知

我成日計錯 唔知佢小數位點計

走數佬入
92321 求其多個人用隻茶熊幫幫手

入JOR

2粒,開5倍咪10粒
同尋晚咩分別?

可能限左常註4人協? 我試下先

之前追限女主不惜氣力打石都唔中
而家整個凱旋就中
大師兄係咪番黎喇

女主而家唔入流

都係忍唔住手 抽左帝國

茶熊好難勁過帝國弓

大把關尅魔師 女主無優勢

帝國弓應該用邊把武,同埋用咩飾品

可以等下年神解
如果未執既話

使唔使換返魔王弓專先

點樣先可以有兩抽

成堆海豹上水問問問

白貓返生

做咩春負評me

難聽過粗口
好拎後悔呀

免費有咩所謂

呢到班死毒撚不嬲大怨氣
利申 負評左

呀sa 把專武搞乜春
闇暗付加

協力200%係11號先開始呀好似

笑死 到時夢協都無埋

終於中番暗大劍

當年allin左3000石都唔中

屌晒你地 咁就輕輕鬆鬆6個負評

海豹獵人表示

On9 ，成堆海狗

2017年 モバイルゲーム課金売上ランキング TOP10（国内）
1位 モンスターストライク：1041億円
2位Fate/Grand Order：896億円
3位パズル＆ドラゴンズ：473億円
4位LINE：ディズニー ツムツム：303億円
5位ドラゴンボールZ ドッカンバトル：278億円
6位アイドルマスター シンデレラガールズ スターライトステージ：226億円
7位グランブルーファンタジー：209億円
8位実況パワフルプロ野球：172億円
9位白猫プロジェクト：149億円
10位ポケモンGO：143億円

冇咩好抽，想抽kc是否不智？差隻法

2下大跳乜都無

呢隻GAME個營運真係好撚反智

fgo 同ms 真係好撚過份
ms 就嚟係白貓十倍營收

臭G就唔洗理咁多 老閪都要中佢返黎啦

想回鍋, 想問下而家呢2隻限勁唔勁?
想課黎追一追

抽帝國個兩隻勁好撚多

抽帝國好定男女主好

兩大跳乜都無

中左猶大追唔追#9

yes!!!yes!!!

凱旋活動 完

過曬氣抽隻鐘意咪得

講到過曬氣就任中咁
乜撚都無呀

chok仲未講on9
代表咩

棄左

而家出男豬俾我有撚用咩...都棄緊驚

但而家果2隻張圖好似好正

追post啦

頭痛

咒龍武

步驚雲專

如果有井9
應該追男主定帝國雙好d?

Sor我介紹錯

帝國雙 top1角黎

法米通萬歲

帝國弓都係TOP1角,BY APPMEDIA

乜鳩呀

唔洗煩,抽哂各大網既top1實冇死

看清楚先

果個係Gamewith

你無講on9喎

普池抽呢d咁普通都唔即刻出埋係咩玩法

諗諗下帝國雙唔係幾入流

抽4神定偶像1好😞

偶像

垃圾白貓

岩

一日俾你哋抽哂 仲邊有人同佢倒數七日

勁係勁
但唔覺有top1

白貓迴光返照
一日

2次凱旋加埋9次大跳乜都無非洲人揮手區

咁有猶大追唔追#9

中左隻普池大劍算唔算乜都矛

算既 唔係限就算
非洲人不用分得那麼仔細

你好缺弓？

呀SA笠住個頭又幾可愛

井9又真係幾勁

啲翼成個赫子咁

神up user大量發生

甲由>ALL

暫時黎講叫做最強既走住黎屌囉

佢果招係半走住屌

你岩

搞乜咁耐都唔見有人抽月見劍
明明好勁

yes
我不嬲都信新神父榜

咪又係唔中
慳氣

算啦 上左神台既人 無謂再提了
抽井9咪幾好 走住吊

因為隔離伏掛
呀SA/男女豬POOL兩隻都勁la起碼

見D人傻更更走去抽子安雙就鄧佢地慘
唔同其他職比淨係講雙 甲由都已經好過子安 都唔知憑咩上榜首

有男主就點都唔洗要子安
我估

係既 呢兩個算係最抵玩

炒晒 G都唔比隻我

咁又唔同 男主係永遠都唔會死又keep住好撚大力
但其實男主我真係十年都唔拎一次出黎用
好少可有關男主岩打得黎又打得快

又得我一個噠都唔中

OK
而家追埋

帝國弓 果陣抽左3000石唔中

凱旋免費1下大跳就...

白貓真係好好玩

有曱甴先得架
最慘無果d以為我9up
仲要無知地吹奏其他角

我諗同子安2技少sp同降抵抗有關

我睇肥KEN評價都係話普攻無敵同招3技抗捉OP?

本身已經有咪唔抽

3技你當無

有男女主同井狗 抽乜好...

唔缺弓
又冇乜想抽
是但射個pool算

Agger 真係冇開過咁滯

fami通真係咁airplay

佢係公佈角色造型未呀屌

想要返最強變身士又唔出 一隻都冇

公佈左一半

最頂有腳任睇

其實邊隻入學第幾名已經唔記得
拿拿聲抽完等下個pool

釘宮黑絲

是但，反正是咪都會齊

下個pool都係菜能

咩係阿SA?

菜撚一以前就洋梨突出
菜撚二就無乜代表作
菜撚三會唔會全產廢

帝國麻里奈弓

啊嬌個FD

茶2咪月見囉=.=

無中 唔記得佢存在

依家有咩關可以最短時間賺最多錢？
得返20幾萬係身 急問

刷下協 開金錢線 一係賣左多餘武石 應該夠你玩

咁快出茶熊 無石呀 得3k 之前仲以為會儲到5k

會盡快派石

茶2影相佬都ok ga

刷一陣夢13賣晒D武石應該有7位數字既

唉唉叔

一場is ok

本身仲諗住試下補底

唔該咁多位

你盲左牙

茶2下半好多隻都好勁喎

Yesyesyes

無學生會會長小夏抽pass得

想追男主

點解我見人哋隻呀SA有兩層盾
我得一層

白貓神營運

20幾萬跟賭神過幾關咪得

之後所有石抽帝國收左皮

雙獸石板

換左勇b專了 魔王專駛唔駛換

要推島屌菜熊了

邊把魔王專 ?

弓

係喎 仲未推12島

用左千早專之後 無用過魔王專咁滯

千早係邊把

屌你老母呀 咁多島淨

係喎 你唔講我都唔記得h未推

千早咪今次隻軍神

ok

下 差好遠喎

我仲未re島

貪佢回SP咋-.- 用埋回SP飾巧爽

放心 我只會唔妥e bra
唔會唔妥你😁

果把俾邊隻用勁過魔王專？

唔妥我未

今日d法老盡出，同選港姐差唔多

原來我2015都未100%
果陣岩岩入GAME唔夠打NIGHTMARE後半

你有井9咪換

E bra=me
Me =e bra

極危險

回家

中咩好野?

20連中得一隻 never lucky

你都仲有野可以中到架咩 ?

公告邊兩隻賠30石?

大把野無抽過

突擊自由同10500限拳

有無廣當話翻譯?

紅蓮2隻拳同變

tks

Never Lucky
fgo又黑仔 白貓又黑仔 現實又黑仔 想跳樓

幾時?邊到?

帝國孖寶

估唔到白貓重有海豹突擊隊
好感動

局長又唔妥me

關心你去c下u jar

好憎凱旋
下次可唔可以唔好再送免費抽

on9

下次送比你都唔好抽囉

唔制
我要大家都一齊無得免費抽

全部都饅頭 pizza 星虹

魚蛋論

魚蛋論

我鍾意

Chok, X升左上11.2後, lock screen 唔識30秒自己熄mon..要手動power 制黎熄..有無解決方法？

原來依家井9已經唔興用魔王弓
已經轉晒用千早弓

你唔好咁on9啦

7+ keep 10.2 better or update IOS?

唔好上11 舊電倒水
利申上左 倒緊

兩樣都冇 典算

抽左年幾2年 都仲係唔中魔王弓

任換嫁喎

7日後開新pool?

知道4+4未 定點?

又中

1+1+1+1+1+1+1+1

會唔會痴線到8入替

收到瘋有女豬抽

仲女豬

唔出奇
茶熊應該執笠前最後一水

屌
有LOOP

結果27TH D野

正喎

屌佢老母咩
佐倉就冇
得罪左你咩

熄呢個睇下點

11.2 都仲叫順既

運氣錯配 其他驚睇嚟凍過水

食屎啦 你唔要畀我呀

你有冇中阿比?

抽咗幾飛應下節
想儲下石

用兩隻換

熄左都係唔得..
你果部識唔識自己熄mon?

仲會唔會有免費大跳送？

Sor 㩒多左

會

#9加子安ok?

而家有notifications 出黎就一直著住...用電多左又怕易燒mon
睇battery 果度有50%係用係個mon 度

Yes ar

再換番ac 講Yes ar

2015茶熊有成900石

有冇人覺得其實我都唔係咁on9姐

直接TRADE上X啦

7+ IOS 10 256GB 絕哂種 今朝先收返黎

上咗11好慘
開住4G+bluetooth+location service嘅話每分鐘趺1%電
行個商場search嘢半個鐘冇咗廿幾%

2下免費大跳都未跳 想抽男女主 求祝福/唔妥

菜撚2015 HARD14-3 打極都cleared?.........
已用一星武打＿

祝福

好似係用掃把一次再唔係掃把一次?

想當年冇抽到?

ALL IN都抽唔到牙

開台幫你集氣

今次好似係必中

你咁法老當年點會唔中......

垃圾驚

巧 一陣試下開台抽

希望你抽到

E巴開台

4i負皮

又就1001
推咁快

抽凱旋中限角然後又問有冇凱旋門抽，冇人理之後就
自己講自己嬲既白痴台仔